CPUC也没有对破产公司提起诉讼，也没有采取吊销公用事业公司许可证或收取利息和罚款等惩罚性措施。 公用事业公司欠这个国家监管机构数百万美元。 这个问题? 中情局无法追踪欠款。 |作者:Scott Morris，海湾城市新闻基金会| 2021年2月10日|ProPublica 
 尽管堪萨斯城的一些问题归结于运气不好和不必要的处罚，但帕特里克·马赫姆斯很长时间以来第一次看起来像个正常人。 海盗队有一个完美的计划|Sarah Shachat | 2021年2月9日|FiveThirtyEight 
 这些人工行为要求对内容违规进行处罚，包括成人内容、操纵媒体、误导内容和亵渎。 谷歌隐藏地址在本地包和你应该写元描述:周二的每日简报|卡罗琳利登| 2021年2月9日|搜索引擎土地 
 两人的脚似乎纠缠在一起，两人都摔倒了，但布里兰德被判传球干扰，被罚了34码的点球，让坦帕湾队在酋长队的24码线获得了第一次进攻。 裁判已经和酋长队有过一段历史了。 超级碗是最新的篇章。 Matt Bonesteel 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 手动操作是指谷歌的人工审查员在谷歌注意到某个网站或网页的某些行为不符合谷歌发布的网站管理员指南后，对该网站或网页进行处罚。 谷歌发布新的手动行动，旨在谷歌新闻和发现的惩罚|Barry Schwartz | 2021年2月8日|搜索引擎土地 
 他作为州长做的唯一一件伟大的事就是坚持认为死刑是错误的。 马里奥·科莫:一个还可以的州长，但是一个更好的人 
 他拒绝了设立死刑的呼吁，他的最后一个州长任期也以失败告终。 马里奥·科莫，民主党令人沮丧的英雄，去世了，享年82岁 
 去年夏天，路易斯安那州也禁止了非合法收养，违规者将面临5000美元的罚款和至多5年的监禁。 法官:流浪儿童是拐卖|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 逃税的最高刑罚是5年，因此格林似乎会受到该条款的保护。 不愿离开国会的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 这种惩罚很少实施，因为议员们往往在被投票逐出国会之前就辞职了。 不愿离开国会的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 但再早一点，成为一个异教徒就是一个亡命之徒，要受到死刑的惩罚。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 根据旧的法律，醉酒的人订立了合同，仍然要承担责任，并被要求履行合同，作为对其行为的惩罚。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 我在市场上的人接到命令，要把老客栈的鸡和鸡蛋送给我，否则我就要失去顾客。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 我不在乎，只要她不被允许为所欲为不被盘问，不被惩罚就行。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 它对犯罪行为的惩罚是罪犯在犯罪时没有注意到的。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利